［求國語/廣東歌］關於男女感情煩惱/考驗的歌

小弟同女朋友感情上遇到考驗，希望巴絲可以推介一啲歌比我

李克勤 - 紙牌屋
周柏豪 - 還記得

難得一遇